🇳🇬 奧斯爾有冇邊場大賽係有表現？

印象中佢場場強強對決都好能垃圾

你要由幾時開始計起先
陣間數左出黎又話咁耐之前唔計

由佢加盟阿仙奴開始計

你死啦屌鳩key pass作用王

樓主 > 臭燒

廢話

1617 3:0軌？

有野就駁啦

果場iwobi先勁，佢mom

今場好似連唯一可以j既key pass都冇

今場真係出我好過啦，起碼有活力d

賤種對親疤好似都隱形

球盲檢測機

次次大賽都隱形，值唔值攞350k呀？！

識波就知佢廢

早幾個星期個個吹撚到佢好勁架喎

冇壓力既友賽咪勁囉

發覺2nb幾識波下

德國世界盃果年應該係

俾人歧視係踢得差d

隊友又唔走位

強強？

強強對決

唔識波就唔迷義和碑啦

咪一樣唔掂

總之點都係隊友問題，奧燒永遠冇問題

收嗲啦死熱狗！

比亨利呃左入局

隊友又唔識走位 浪費哂燒d key pass
會唔會有人種族歧視燒 好慘

7:1巴西呢場夠大家講幾十年

世界盃決賽奧燒都隱形啦

ching又反燒

見世杯果陣咁多人撐key pass王
屌燒就係唔識睇波
希比出黎未

踢皇馬對巴塞 都交過直線比阿朗

雲加食撚屎 臨走都要續

明明人地係吊佢廢，佢就扮哂受傷者話人種族歧視

對獌 對車都有
十場得一兩場

350k,英超第二高，值唔值呀

點解今場唔見樓主上場

認真po咪搞事住=.=

廢囉 仲問

2010 世界盃 德國對英格蘭？

果場係幾好，算係佢成兵作！但都要數到去18年前

我又唔覺得佢尋晚打得差
如果要數尋晚阿仙奴嘅問題
我覺得大把阿仙奴球員同教練嘅問題
比佢嘅問題嚴重得多

吓！琴晚佢都仲唔算差？！

睇多幾次啦
1112次循環球手術刀助攻你昏迷左？

其實條友離開左皇馬當退左役算啦 會冇咁嬲

10世界盃

下場再唔出25b我就反愛蛇老味

樓主已經係最佳位置

又唔見有人屌根度簡
種族歧視

冇，同阿仙奴既氣質一樣，軟皮蛇

諗住佢琴晚會踢爭氣波, 比人屌左咁耐
點知仲廢左平時

人地跑前 佢比後 一球mk 一球羊
未計一拎波慢慢控 人地一逼就甩
去到禁區頂突破唔到 是但斬埋去
列叔傳到空哂 門都射唔中
越位走去搶波射
是但up都一堆

琴晚d波傳到離晒罩
開始懷疑自己識唔識睇波

隱形都係一種本事
利申： Harry Potter fans

未去阿仙奴之前

Ching

唔知點解 幫ozil既淨係識話佢唔係隊入面最差個個
德國又話其他人廢佢好多 阿仙奴又係話其他人問題大d
原來而家d人對球隊既主力球星既要求咁低架

上次德國出局又係咁講
收皮啦key pass王

總之有人比佢差=佢唔差
燒迷logic

數啦屌你老母

樓豬盲閪黎
奧燒場場強強對決都好撚柒閪勁
不過阿記唔是強隊。。。

阿仙奴係強？
只係埋沒左二和碑既泳池仔咋

收緊咁既人工 都唔係場場求佢挺身而出 八成?無 五成?又無 三成有喇掛 都無呀仆街

要10號比佢
跳草裙舞又比350k佢
咁既表現兜唔到喇 睇黎要話佢勤力回防幫補好多

做又36 唔做又36
點解要咁勤力 呢鑊我撐燒呀

拎住堆key pass打j
今日一定都係隊友配合唔到佢既傳送啦
Key pass王

阿狗買唔起牙朗比我燒刷數據關我燒撚事

呢啲中遊隊得卡蘇呢啲二線攻中先carry到

Ozil

係 有C朗 美斯做隊友 燒會無表現？

奥燒開脫法：有人差過佢 要數未到佢

但全隊人工最高

兩個都勁唔得牙而家

有人廢過佢就得啦

首先搵第2個柒過佢既黎遮醜 之後就j key pass 跟住就話勤力跑動防守 一個月搵千4萬港紙

你都痴線
求其傳上去阿朗都接應到啦
關呢件感冒童咩事

勤力回防 又有key pass
數戰犯未到佢

場場都勁

今次撐大麻b啦

種族歧視死德狗
懷疑阿記入面都有人玩歧視
搞到明明比左邊 你同我跑右邊

見到咁多人反燒，好感動

支持！！！

對猁有場都有靚罰球

仲有截左列叔既波再傳返比佢越位

識波既人因為佢琴晚冇key pass,開始j緊佢勤力走動回防了

佢琴晚幾搶眼，搶眼咁柒

🇳🇬 2和b有冇邊場大賽係有得出？

一陣整場對下遊勁d 就bin9你
好似上季咁

佢仲要拎350k著10號

2-0拜

對獌又試過入波又有助攻
不過要唔計既點都可以唔計
無野好討論

想像唔到有key pass+回防既奧燒會有幾勁

奧燒就黎幫佢解釋好似美欺咁... 但佢唔同係真係冇表達

係皇馬個時開始計都數唔到五場

係 燒不嬲勁
從不射波
從不隱形

奥燒開脫法

大賽真係1成都唔知有冇

auba mk laca ramsey 級數都唔差啦

唔得，果場iwobi carry ozil

德迷都反燒

識波

足總盃3:0利果場？呢場佢幾好，ching咁好記性

上季好多大賽都有出

冇壓力對弱隊咪勁囉

呢個唔係佢問題
係阿妓問題
擺哂美斯c朗對強隊都係輸

yes,係德國既問題，係阿仙奴既問題，總之奧斯爾係冇問題既

德迷反燒好耐
係有班識波帝覺得德國冇左燒既key pass就唔掂姐

燒永遠是對的
Key pass球王

真心講：係有,但真係唔夠

我全公司最高人工
我老細屌我表現
我都係話我唔係全公司最差果個
同事廢累我
同埋佢無請呢行最勁既人part我先會咁

其實大把攻中多key pass啦

同老闆講新請果個fg仲差啦

真係好少

根本唔係皇馬之後就開始廢
佢走左之後皇馬幾撚勁

佢打出黎數據係靚 但唔會幫到隊波
世一攻中場場都賴隊友 論carry隊波提升隊友嘅能力連卡蘇拿都比唔上

唔知係咪佢係阿狗慳左十年黎第一粒星 班阿狗特別死攬佢

無突破無遠射既攻中
垃圾 吹大左好多年
係西超對垃圾先有傳波j下

聯賽4-1個場
足總盃好似2-1

呢條友真係好多人鐘意吹奏 只要求其助攻一球就開始吹上天 助攻王乜乜77 冇表現又大把人幫口

出350k留住佢 唔攬佢過唔到自己

下場對中下游 刷返球靚助攻就冇事嫁喇
依然係世界第一攻中

認同，得之前講過佢係carry唔到球隊既人，要靠人carry

仲要冇過人冇護波冇位置感

又話佢瀟灑又乜又7

佢依家世界top 20攻中都冇啦

佢依家最大問題係 拎波要好大動作修正落左腳
然後再踩定定望兩秒黎比 完全比人守死哂
又突破唔到再比 一打緊逼佢真係甩好多波

世三突破幾個再比空哂柏度
但好似冇咩人會j佢key pass,
因為呢d級數球星助攻已經係好基本

臭燒修正時間勁耐

咁係因為隊友廢 企定定唔走位

文傑講得岩 德國唔需要佢

你講既頭一句
我真係成日都同人講

再睇下其他英超前列

艾歷神, 迪布尼, 普巴, 法比加斯, 基達

邊有進攻中場踢成咁？( 普巴法比基達 中中 但做波係佢)

奧斯爾, 只係一個踢翼既中場, 唔係AMC, 佢既腳法根本翼黎 冇料打中間。

當佢係隻老翼斬波, 成件事就順眼好多, 可以屌小啲

跟住就會話, 佢冇速度點會係翼。

係阿, 所以咪撚出啦

好多迷燒話德國冇左佢既key pass仲衰嫁

希望下場出樓主

係，奧既美羊藍斯mk唔走位

我老母都知佢會係右邊k角擺去中間用左腳斬

再唔出就反愛狗！

啲波咁系屎 點夾？

其實踢鍠時期打疤係算好表現
因為去到阿仙奴啲硬仗多數唔見影
印象中係打過工程師最後一季嘅鏝城有威過
其餘打轟 獌 猁 熱狗 哥狗鏝
每隊應該都鬥過十次八次都是大部分時間失蹤

最好笑都係樓主個強強對決

德甲神射手比你講到垃圾咁

有咩問題牙吊你老毛！

收嗲啦綠帽狗

留番下場再推過

世界杯德國有出佢果兩場都輸 冇就贏

雖然贏果場都係險勝 而且好多人j佢last場7 key passes(講黎講去咪又係得侯姆斯果球算得係key )

但如果唔出佢呢個冇射波冇過人一味識傳嘅攻中
下下攻勢都要到佢腳
搵另外一個人代佢 例如brandt 我唔覺得德國對韓國嘅勝算會細左

根本奧燒既作用就係太過單一

7球講黎講去得球斬中係open chance
其他六球 講到好似全隊欠左佢咁
仲要屎波比人屌搵種族歧視黎擋 根度簡安利簡
上場比人一逼莫講話key pass 普通傳接都控唔到

作為德國迷真係好撚憎呢條廢柴

最勁係皇馬時期

擺種族歧視上台 親獨裁者 仲要高薪屎波

打Fifa果時算唔算？

推

美羊仲差

2nb>>>>>燒

其實搵個走動能力抗對性強d既製造到open chance 咪贏
駛乜下下要佢定點斬波 人地泊巴士你企定定拉唔走d人幾keypass都無用

講得好！

阿妓有強過咩

今場奧斯爾有冇出？

廢撚到
換出場仲要發脾氣 愛sir好波

隱形左成場比人換都發老脾，真係當左自己球王唔換得

陳晚又係廢到on9
MK

琴晚個場有冇出

對住托指手劃腳 仲要講fuck off
不過即刻比人換走 黑哂面咁 爽
當正自己球王 大牌到